人民日報—香港同胞光顧茶餐廳就是港獨

咁要光顧咩

Google
香港同胞光顧茶餐廳就是港獨
413. That’s an error.

Your client issued a request that was too large. That’s all we know.

邊間茶餐廳
有獨立意志
唔將部部電視機
都長開播住ＴＶＢ
就系犯國安罪

連登 — 食美心同M記=藍絲